-------------------------------------------------------
JILVER CASTRO & ANDRES CONTRERAS

REVICION PROYECTO

Principalmente el programa no pide datos de Usuario ni tiene interfas de un juego el cual se pueda
escoger u dar opciones de eleccion, aun asi genera automaticamente los entrenadores más los pokemon
los cuales se genera resultados random como ataque, vida; los cuales tambien tienen metodos para al finalizar
la batalla se pueda crear resultados de ataque resivido. 

En los commit existen varias versiones las cuales faltan comentar para guiarse, y poder definir
mejor las berciones y establecer una optima.

Falta completar aspectos de la batalla.

Nota: 4.0
-------------------------------------------------------

